攜2支玩具槍訪警察學院開放日 21歲港台兼職記者被捕

黃竹坑香港警察學院今日(15日)舉辦開放日，據了解，早上8時許、即開放日開始之前，警方在學院附近一帶巡邏，期間在港鐵海洋公園站截停1名21歲男子，竟在其背囊發現2支玩具槍及2部對講機。

警方經初步調查，以涉嫌藏有仿製槍械拘捕他，帶署扣查。有消息指，被捕的男子為IVE學生，為港台兼職記者，今日擬到警察學院採訪，又聲稱該些玩具槍是昨日拍攝微電影所用，未及收拾。

等睇記協出聲明

仿製槍械比賣唔比帶

捕風捉影

咁去打wargame咪全部拉得

玩具槍都犯法

狗: 全部都同拉晒返去先講

呢啲真係太on9

錯不在帶槍 肯定係冇鞠躬同皇軍打招呼啦

幾時去文具店拉人

涉嫌藏有仿製槍械
咁都唔得？

愛國者無罪

你已觸犯國安法

仲信法律？
D癲狗要撚 你行過都可以拉你番去

yes

我地發起舉報依家啲狗咁得閒 日日叫雞 開賭擋

又破大案 有咩留番同個官講

推

狗方：有關人士攜帶嘅「壓縮氣體仿製槍」近距離射擊眼晴可致盲！

港台一定馬上將佢解僱

譴責記者

好撚驚

咁都可以老屈，玩具店咪變軍火庫

bb彈槍=仿製槍械

Wargame 場咪變軍營

唔洗槍手指都得

打野戰無異於武裝革命嘅預演，已經涉嫌違反國安法
政府高度關注事件，警方將進一步調查是否牽涉外部勢力

用手指插眼可致盲

依家話拉得就拉得

可能用鐵珠驗就會過兩焦耳呢
（鎗王）

又迷彩又無線對講機又槍 直接送終啦

潑水節有冇仿製槍械

收歸國安所有 為將來美軍搶灘香港做好準備

唔好同我解釋, 有咩留返同法官講

大殺傷力武器

每個啊sir 兩腳之間都有支假手槍啦，又點計

睇下班狗幾驚垃撚圾

之後仲要話自己冇濫權

仲要加多句犯法就係犯法

彈道飛彈

激光槍

電磁炮

最低武力

甘大枝呀

年輕係原罪

交智商稅

我已經舉報左玩具反斗城

今時今日有乜野對佢地黎講唔係攻擊性武器 大聲公又得，伸縮遮又得，女人個胸又得

水鎗可以射穿張紙
好危險

咁我屋企未軍火庫...

玩具反斗城未軍火庫？

怪唔之得nerf都唔敢賣廣告 一定係咁

學支那法例實有好多法例一般唔會執行，突然間挖返出來告你

手足(送頭師)

黑警玩針對

水槍加壓可以切割金屬
非常危險
用途不辯自明 不需推論

E=mc^2

少過四個人打唔打得呀sir

痴撚線

以胸襲警不分男女，搵平機會告一鑊先

厨房藏有菜刀一早告過

記llm

加返個先

白痴，咁都唔醒水

你個人黃呀，你條鳩毛嗰日攣得滯都告鳩你㗎啦

九成見到有港台員工證先拉啦，關玩具鎗咩事

依法治國

百貨公司執得

警察學院開放日,
分明係PR嘢
水人報考警隊

黑警攪單屈人藏械
有咁嘅豬隊友
根本唔需要敵人

所以話港共幾咁無恥 黑警幾咁仆街滅絕人性

屌仆街狗真係無撚腦

呢單野個記者on99
明知d呢d日子狗狗好敏感
做埋d咁嘅嘢去試狗既底線

膠都廢事比...

依把超正呀

衰D講 呢D ON9真係送頭去比狗撚

阿joe當年都要調高個焦耳先老屈到人 而家竟然唔洗

賣軍火好大罪

玩具都唔得？

玩具槍 都可以用仿制槍拉 犀利啦有哂立場

廣華街d汽槍舖拉哂未？！

售賣仿製軍火！！

🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫

照拉，之後有得升職

痴線....

諗起呢單

Agger

檢討受害人就啱啦